點解個個女人都會乜柒都嬲一餐同情緒波動？

上至老母 女朋友，下至朋友同事上司下屬
全撚部都係少少野就嬲一大餐或唔開心 問佢地發生乜事又唔肯講 淨係識發你脾氣比面色你睇 最後原來只係你鳩up時講左句無意思既野佢誤解左

其實係咪所有女人都痴撚線？ 佢地完全冇幽默感，亦都冇男人既鳩up文化

我都叫廿幾歲拍左7次拖 但真係每一條女 無論唔同性格都好 都係會咁樣

反觀男人其實除左d大是大非之外 其實好少可會係真嬲真唔開心同擺係心到 好多野都係一笑置之就算

其實d女人咁樣唔攰架咩 同埋可以點應付 明明乜都冇做過都成日話因為我而嬲/唔開心 雖然好愛佢 但有時都覺得好冇引好灰心好煩

Push

我女朋友，唔呷醋一次脾氣都無發過唔港女
有時甚至想佢嬲下在意下但相處真係好好
係你唔好彩姐

最後原來只係你鳩up時講左句無意思既野佢誤解左

exactly

怕左佢地

鳩up左咩先 例子呢

搞基囉一舉n得

我都會嬲 咁我咪女人？

Goodest logic

獻醜不如...

你見過d男人都咁樣其實仲恐怖....成個小學雞咁

比例上女人係95%

lm

Pish

又係呢d Logic,依加講緊女人多數呀

完全同意 日日放工返黎已經好累。仲要應付佢
想早啲訓又話我唔理佢。

7個都咁好彩畀你遇到係咁
係咪你眼光/相處出咗事呢

中途轉gay啦

想問關處唔處咩事

其實有d都幾好 係一去到依d位就出事 幾乎係每個女人既特質

好心d女人唔好咁戇鳩啦

正評俾巴打既user name

好同意
所以我成日捉女朋友理性討論黎d話題
要慢慢教導佢
如果你女朋友係真心鐘意你既就會改
拍拖頭半年都有類似樓主講果d
之後已經冇發生黎d問題 拍左4年幾

無錯，的確女人係會咁
其實男人唔明女人點解咁直必腸咁麻煩，女人都會唔明點解男人咁鐘意on9當有趣 所以要搵d方法解決呢樣天性差異帶黎既問題

男方係要比佢知道你係會鳩up，真係有鳩up呢樣女人無既思路，當然女方要信 起碼要知道男人有樣野叫9up
最好教到佢分到你幾時鳩up幾時認真，
就算分唔到，都講下如果聽到鳩up/唔啱聽既說話，想確認下係咪鳩up又可以點做，黎取代一聽到就唔出聲悶悶不幾無癮既情況，
求其講個例子，例如問多次下你講真架？ 又或者扮慘咁重覆一次比signal：噢…原來你咁諗既… 當然男方要醒水聽到d signal唔好鳩落去話緊係講真啦！而係澄清返，咁就可以兩三句話解決誤會，好過浪費幾個字甚至變左鬧曬交冷戰咁發大件事

例如 餐廳見到menu：
男：哈哈呢舊豬扒好似你
女：（內心：又鳩up？）哦…你覺得我係豬扒…
男（醒水懸崖勒馬）：（摸頭）講笑姐，你咁靚點會係豬扒，好似豬仔咁可愛就有 （最好篤下佢個鼻）
女：

笑住完場點都好過：

男：哈哈呢舊豬扒好似你
（女內心：下 原來佢一直覺得我係豬扒 唔怪得佢成日唔幫我影女神相一定因為覺得我好樣衰所以唔想影啦 唉原來佢一直都咁諗 zjxysusbdici 下刪1000句內心戲同翻舊帳）
女：…
男：喂你食咩啊？
女：…
男：做咩啊？
女：…
男：又黎？
女：…
男：咩事啊？講啦？？？
女：
男：

太長唔quote 我已經教緊佢架啦 叫佢咩都要講出黎唔准收收埋埋 係快左解決 但成日都發現就快踩雷就快踩雷咁都好冇引 明明平時同d fd吹水都好暢快邊洗顧忌咁多 d女人真係真心膠小撚氣

慢慢就會train到同你鬥鳩架啦

同意

其實好驚佢再係咁樣落去 我有一日會覺得煩覺得厭而冇左feel 唔再鍾意佢
好想keep住對佢既愛 唔想有日會心淡

其實你講d野鳩成點，有無例子

屌好中

唔係個個女人都咁小撚氣嘅
利申 少少事幾秒就唔嬲
同埋睇下係嬲成點，下下要氹番就咪搞喇

講到好似第一日識女人咁
不嬲啲垃圾女人都係咁。。

唔知關唔關仔事 有啲女無拍過拖一同條仔一齊都係咁西 女人本性的 情緒化又成日諗野斤斤計較

我依家條女係初戀 初初佢未投入都冇乜野 點知依家越愛我就越西

鳩野真係唔識比例子 完全唔記得講過咩佢就唔開心 有時又會無啦啦sad幾個鐘 原來話驚自己醜樣/平胸我會唔愛佢
其實我真係冇乜所謂 但佢再係咁西落去我怕真係會唔愛 已經暗示過下 希望佢get到啦
其他性格明明好好 可能係初戀冇安全感掛

會唔會係樓主9up嘅嘢中咗你女朋友自卑嘅點呢
例如你女朋友其實對自己樣貌身材自卑
你嘅9up講笑正正令佢更加自卑 佢咪唔開心同嬲

佢好緊張你點睇佢，所以你鳩up內容佢以為你睇佢睇得好負面就驚同不安 你多d比佢知道你好鐘意佢、你覺得佢好好、你會唔會講傷害佢，等佢有自信d就分到你果d唔係講真只係講笑

*你唔會去講野去傷害佢

試下啦 唔該晒巴打

巴打有冇諗過其實你女朋友都唔係咁鍾意你咋

樓主 呢個真 我依加完全唔識任何異性 因為佢地真係好L情緒 相反自己班兄弟係可以暢所欲言 真係差好多

屌 都係睇人架姐台灣同大陸仲L癲 比著我依加係外國 寧願識返港女

試過扮慘之後對方話：咁係事實啊嘛
如果係事實其實可以認真直接講，咁樣我只會覺得以後每次講笑都係真

其實你女朋友會因為你講嘅野而嬲或者情緒波動係因為中意你先會咁 （係呀女人就係咁煩）
一個我唔care嘅人 我點解要為你而情緒波動
當然果d 一日黑10次面果d女人就bye bye la ,over左了

咁即係冇計

其實都係，呢d先最令人不安

唉

無遇過
前女友好理性好少亂發脾氣反而我會著緊多d
識既女性朋友好多都只會因為男朋友真係做得唔好先唔開心

所以人既相遇係好奇妙

對住鍾意既人先會咁
情緒會一日之內大起大跌
好撚痴線

呢啲咪叫愈愛愈難

可能樓主未試過真係好愛一個女仔，唔關男定女事

不過男仔盡量唔會表露出黎，久鬱成疾，好似我咁

你咪好 每次都得一條女 你試下同一日幾條女都無端端嬲 你會發現人生真係有一日係特別活得無意義 剩係諗計都無心情食野

好名 真係好麻煩，wtsapp講野都要分開
要應左佢先打下一句

麻撚煩有野就一次過講啦

感覺上你都唔算太愛你女朋友
同意上面有巴打講，好多時你覺得9up ，但其實踩中左人地地雷同自卑點

好愛

正評 但無解

不能同意更多
而家咁啱佢又係咁
都唔知點撚算
氹完都無用

佢唔改變就中出即飛

你話佢唔應該咁大情緒既時候
佢會覆返你 女人係咁架嘛 問你死未

你個名

智商

睇下你鳩噏乜囉 如果你係街到見到大波妹話好想屌既
你條女實嬲硬你架啦 之後你同佢解釋返
你平時同兄弟都係咁吹水 你唔會真係去屌佢
但問心 如果你條女話好想比大隻佬抽插
你好唔好受先 所以真係要睇你鳩噏乜囉

留名